紀律部隊揀人其實有咩準則？

考過入境 海關 消防 全部都去到group discussion 或者board interview, 但次次都比考官fail

interview 次次溫晒書 講野無口疾疾 無緊張果d
有無現職巴打可以講下點樣可以做好d

利申8大乞食科

lm

巴打考緊？

消防去到gp in都fail
證明你連毅進仔都不如

你的樣子如何

爛仔,弱智,易比人擺佈先收

樓主一定好撚樣衰

普通平凡樣 17x cm
識幾個現職消防話我成個消防樣

唔識獨立思考

入境 海關有 消防so 先有，但first board in 已收皮

邊有樣睇 比人昆撚左啦

佢昆唔昆我都會去考架啦 無影響

證明你個樣真係唔平凡

可能你有身體機能問題？如色弱
佢衰在都唔講你衰咩 如果真係天生野 又由得你尻報名

你撇開人地話你樣似呢個僥倖心就會成功架啦

八大

要pass 晒先會body check 所以佢地未有呢方面資料

咁真係可能你太on9
定你太遲報撞/killer

其實我都無拎呢樣野去打飛機
次次都腳踏實地溫足書

成日都好早報
on 唔on9 就見人見智
interview 就點都唔會展現呢方面出黎既

學歷真係廢 笑我都無計

好事嚟， 證明你個樣唔似狗

唔知應唔應該笑

你覺得唔疾 可能人地覺得你疾呢
好多人自我感覺良好 樣子中上 點知出到黎成碌柒咁

懶醒 好有上進心想升 肯定收皮
大學生問你做咩唔直接考沙展 答得唔好又係收皮
中六畢業 毅進反而易一take入班

我都係 海關board in 等緊
入境年年fail group in

可能太懶醒，知少啲內部野會吹得好啲

自信 誠懇 淡定哩d基本
講野要有組織，有根有據，唔好比人覺得你得個講字

利申 我個名

其實唔識我就會sorry sir 唔會亂撞 試過一次問有無考officer 淨係問埋去到邊關就完

自我感覺良好反而係in 完之後覺得in 得唔錯
interview 當中又好似無feel 到有

考一樣fail左就話姐

樣樣都衰同一樣野 有冇檢討下

有個同學同你同班train 緊
上次消防post 見過你

佢問內部野係有確定答案 未試過問我意見
識就答唔識就sorry sir

死因：有個性、識獨立思考

如果你立心考
不如比多一千幾百上個紀律部隊面試堂啦
應該有一定幫助
上完至少面試時多d信心
仲有呢d野都好講運
乜都做哂都唔得既
唯有認命啦

要夠廢，夠淫，打人要有合作性，要識食霸王雞

其實一直檢討緊 拎過消防report 話我common sense 同job knowledge 弱
我最近一次interview 消防野得一條唔識同一條答得唔夠詳情，os 問我消防犬叫咩名

失敗過咁多次都覺得自己無問題已經好有問題

「安仔」﹑「森仔」和「巴斯」
source:

唔係話自己無問題，但interview 過程咁短無得睇番好難可以察覺

抄底下次用

夠蠢

消防犬叫咩名好基本
做足啲功課 唔好怕會好做作
考一次唔得可能係關眼緣事
考咁多次都唔得就要做好啲準備

利申pso

其實入到班都好講運氣既， 既然試過唔得再試多次， 加油

太有主見，唔聽話

重吾明？考得既個個都識答，你就係要特顯自己其他野，用其他野加分，輔助部隊？義工？你連服務社會既心都冇，人地點收你

吾你老母
我而家收你皮

睇樓主講野就知 就係太有自信

你係咪想講幫辦？

sir
想問下 時事應該點溫？
覺得範圍好大 唔知點入手
淨係溫左施政報告 預算案

參加多d 相關既活動或者考多d 相關既證書 或者做相關既工作 係interview 果陣sell 多d 自己 令呀sir 覺得你有所預備

時事題最好係考試前入考生group 同d 手足一齊分享試題

但搵唔到消防group 呢
身邊無乜人考消防
自己溫都覺得好吃力

相關嘅工作係指咩？

唔會掛 我考個陣 12個都係foul 走 4個

識人好過_ _

巴打入左班未？定做緊？

Officer rank 定r&f先
兩個世界黎

甘你黎消防局收我皮啦廢柴，我係覆你？on9

各位sir
我5月入消防班
同時so既pre fib應該係入班第一個星期其中一日
我好想去 上次衰左呢part
如果同教官請假 之後會唔會比人針對？
求指教

做緊喇sir

唔會 大把人係咁

係

ia真係好打擊人自信
人地話group in果陣就西走樣衰既人

尋日去警察學校睇人passing out, 見到好多都係毒撚樣, 應該收D聽教聽話, 唔好懶醒D人入去做

我想問如果中六考完DSE之後即刻走去考係咪冇乜機會會請
DSE應該衰左但係又唔想考多年或者讀其他hd asso
由細到大都諗住考消防
如果18 19歲出去考會唔會太早
見你太細個唔會請？

Officer定other ranks?

冇準則
考過幾個
只知入境一定睇樣

Sor自膠
夠資格就得 年輕唔係缺點

根本係
我個組8個人6男2女
2女全部都入到，2男就我同另一個

你係咪想講係靚仔

有咩揀人準則姐
答得好自我感覺良好
以為自己高人一等
一定比人foul先

夠狗
識瀨鞋底

睇樣
唔少鳩答都入到

入境Group In 真係

今時今日考個白板位都唔容易
你睇落去覺得柒既人其實醒過好多人

有無可能喺interview見到細粒得濟而foul？

其實唔係睇樣
正確講係睇feel,1個package包括你談吐,表現

傻人先以為火佬得體能
人地心智力無一可少
點會唔group in呀

老老實實柳記應該相對最容易
因為好多人都頂唔順個更份同工作區份

隊長有，散仔無

樓主，識答問題基本野，最緊要係態度，救火救人唔係講玩

其實態度應該要點

似隻狗

因為我覺得我樣同消防爭好遠 人哋個個個樣夠晒成熟我見過最後生係19歲
但係我同佢，我自己個樣仲係成個小學雞咁

收到肥佬信之後有無申請個分紙黎睇？

so 有拎過，2次都話我job knowledge 同common sense 弱

係咪老散同幫辦 見完board肥左都可以申請分紙？

聽聞海關入境 由入房果下已經知pass定foul

2個都衰過

邊到聽

報咩位先

入到去,怯場就會講到好9唔搭8

沙展

CO IA IO dicussion 次次都唔過

有咩辦法

其實是咪好多人唔知沙展係冇得直接見既呢

xx扮4條

sad but true

ha...

巴打，可能今次得呢
未派曬信就打定輸數
大把人一齊同你等緊

講真，上面睇到你講被問火警調查犬叫咩名
你話有溫足書，但唔識答
其實依d問題真係好基本，可能你溫得唔夠深？
依d係執分題目黎

我連車重 裝水量 裝備 台申到幾高都背埋
但真係無諗過問我隻狗叫咩名

官網有

應該係個人太戇尻

成堆冇料扮4條

上年考ia 6男 2女

最後2女 同我pass
咁我咪好靚仔？
But fib fail

點知？

要偽進先請

基樣

好多人唔知一樣基本條件，就係唔戴眼鏡
戴眼鏡比D 大sir感覺就係書生/懦弱/唔打得
不過各部門都一定唔會認，因為會違反歧視條例
信不信由你